fresh grad下星期開始番office 有咩要注意？

下星期一就上路
大家過兩招求生祕訣黎

fg就要有fg既樣，
d野撞下板就識點做，
越早學點玩越早變仆街仔，
有害無益。

要做到不亢不卑
唔好比同事知道你好恰

唔好隨便交心
因為知人口面不知心

乜都話唔識做
利申 fg左兩星期

lm

唔好隨便交心係真嘅
然後如果你係學校介紹嘅工
又咁啱有同學/朋友一齊做嘅話
要記住，佢地衣家係你同事
千祈唔好亂交心信晒佢地

點樣表現得唔好恰

罐湯餃

姐係咩

新入職一齊飲茶個陣要叫
Fg真係唔識架喎

長知識了

做邊行?
我自己既經驗係最緊要唔好未試過就話唔識
真係唔識就要問
多啲講心入面對件事既諗法

Event

想入行 但係無經驗

注意有無靚女

公司喺邊，我公司做類似野下星期一都有新人返工

見工果陣都注意到好多

我嘅經驗反而係唔識就要話唔識
其實都係睇你邊行
啲人成日都好忙嘅就唔好唔識話識啦
會比你覺得你晒佢時間又想扮野

中環

去吓影印機到試吓影印

返工講早晨，唔識都要講，點都要扮哂有禮貌

同埋唔識記得要問，禮貌啲，唔好on99咁
記住每個人都做過新人，總有啲人體諒新仔

準備定遲多排有中年肥胖

準時收工，唔洗話唔好意思，公司你無份，fg又唔會高人工，唔洗俾面，一夠鐘就要閃

洗唔洗單聲先走？定係靜靜雞閃人